中共無能。變革香港

同我講一萬次

中共無能。變革香港

香港無能，變革中共

支共無能 變革香港
港共仆街 屌佢老母

時代光復，變革香港！